根本on9先睇古惑仔，又砍人又賣冰毒，教壞細路，同D黑警一模一樣，重要個作者勁藍，白痴先吹奉

根本on9先睇古惑仔，又砍人又賣冰毒，教壞細路，同D黑警一模一樣，重要個作者勁藍，白痴先吹奉

無俾錢牛撚賺

熱共都無click過